新歌: 我們都是熱血長大的

連綿雨 錦滿也浸沒了
寒澈骨 落屎渠變黃掉
捱下了 才發現POLY上
遍山差狗了

立法了 松泰放肆地笑
才會懂 立會盡量忘掉
而投票這刻 才發現極渺小
學會放棄了

熱血有著熱血畏懼 熱血都有熱血唏噓
年年參選年年敗去 而泰博是沈著面對
陳云老矣 說故事如傻孩渴睡
可說艱苦的熱時 怎會了無生趣
人群裡為洋達顧慮 逃離洋達逃離空虛
時而走近時而遠去 熱散與聚 都居於心裡
立會漂泊在松泰驀然回首
熱血還是不對

冇句啱音 u are fired

勁岩音

年年參選年年敗去 而泰博是沈著面對

笑乜

笑死